大陸小妹妹於馬路小便被巴士碾斃

江西贛州周二（1月31日）發生一宗巴士輾死女童慘劇。當日下午2時33分左右，一名6歲女童獨自走到馬路上蹲下小便，遭一輛停站接載客人的巴士輾壓，途人發現後，趕忙將她從巴士底抱出送院，惜女童最終傷重不治。

警方指，當時巴士司機因見路邊有2名客人揮手示意要上車，便打算停靠路旁，未料卻輾過了蹲着小便的女童，她被送到鄉衞生院後身亡。目前，巴士司機已因涉嫌交通肇事被刑拘。

女童被輾壓的全程被附近閉路電視拍下，畫面曝光後，引來網民熱議，有人驚呼：「太恐怖了，希望小女孩安息！」但更多人則認為是女童的家長，沒有妥善照顧女童才致釀成悲劇：「父母呢......為甚麼在路邊？撒尿？哎，小孩子的父母也有責任！」「監戶人到哪裡去了？孩子為甚麼要在公路上小便？」

網民反應：

霏霏同學Neversaynever：父母呢......為甚麼在路邊？撒尿？？哎 小孩子的父母也有責任

風之沙10：監戶人到哪裡去了？孩子為甚麼要在公路上小便？？

逗比背後的真相：可憐的孩子！監護人當時在哪裡？平時從來不告訴她不能獨自上馬路嗎？中巴速度並不快，居然沒有看到...

全力_以赴：太恐怖了 希望小女孩安息

凡人1920：我的天，家長怎麼教的

秒拍

我真係恭喜你呀